今日做乜鳩成個大嶼山都係電單車

青馬收費站起碼成50架排隊比錢 幾壯觀

係囉
做乜鳩成個香港都係私家車塞撚住晒
又鍾意周街泊阻街

九撚唔搭八

JM9 AR

26仔係咁，傻西黎

派少陣膠啦好嗎

離曬題

今日初三行大運

仲有啲MK妹 戴住個頭盔幾正

識咗幾個揸26嘅MK妹

岸鳩鳩，返工日日揸就auto toll 啦

成班十足大陸仔番鄉下過年咁

搞下車聚又唔得既?

800幾部 cls

有好多冇報名即興參加
超過1000